（信念集氣）一個城市係由人組成

只要我地有人，
只要12號我地再出嚟多一次，
只要唔再係和理非，
只要唔再對政府零威脅，

所有事都可以發生，所有事情都有可能。

所以，各位唔洗灰心，城市係由人所組成，不論制度如何，權力始終在呢個城市既人民手上！
人可以建城，亦可以毀城再建立。

當制度崩壞時，再同佢喺個制度入面玩，只會浪費時間。重點係，現行制度唔係由人民所建立，我地抗爭時，冇必要要俾固有思想同制度影響！

6月12號唔知會有咩事發生，我冇提到有乜野實際策略可行，策略既野去返隔離POST討論。但我地企出嚟絕對唔係因為有條絕世攻城策略，而係希望。

可能最後又係乜事都冇。但請你唔好結果論，請你出嚟！只要企出嚟先仲有希望！

失敗咗一次就更加要珍惜嚟緊既機會！罷唔到工，囉一日AL、射一日波都好，請你再企出嚟，呢個城市需要你！[/size=4]

[size=5]6月12號立法會再見！